有冇人已經去到玩無可玩既地步

如題 差唔多乜都玩過曬 但仍然沉溺係 瘋狂試game 同 瘋狂刪game 既狀態

Ark survival evolved

點解咁得閒既？